focusFile a\Hello.txt
1-Observam atribuirea valrii unui field static din clasa HelloResource, care poate fi apelat fara initializarea unui obiect, in variabila de tip String.
2-Observam instantierea unui obiect
3-Apelarea de catre un obiect, a unei metode interne, cu parametru staticMessage